撐立場既傻仔入一入嚟

你話一開始po高清大頭係為咗新聞自由、新聞中立、不偏不倚報導現場新聞，所以唔會偏幫手足幫佢打格仔，ok fine
我屌你老母臭閪依家立場係人地被捕後就po返張打格仔相？咩意思？攞景定贈興呀？

我就r爆個撚頭都唔撚明到底係咩用意，有冇護主犬出嚟吠下？

預咗俾人屌我分化

。

唔好掛住俾負皮啦 冇人答？

護主犬駁唔到就唔出聲

駁唔到就係五毛帶風向

走啦五毛

喂師兄 你完全答非所問喎
我係問點解立場前後矛盾 未拉人嗰陣就高清大頭 拉咗之後就po張打格相

求個答案姐 你咪一針見血咁屌醒我囉

拉

走啦
五毛
BYE

一日咁撚多相同片
點可能每一張都Blu
更何況哩張係公海一早揚咗

已經俾人屈係五毛 PR

真心唔明到底黃要錯到去邊先可以鬧 可以屌
姐係咁樣明明已經出賣左前線手足個樣 都唔可以屌

其實Facebook Ig好多人都屌緊立場出相之前唔打格仔
連登真係一個平衡時空黎

咁你又開post又係咩撚野意思？
代表你平時捐好多？

想問下尋日有幾多單虐畜案立場po咗幾多張手足大頭？

唔理解立場心態 叫黃衛兵解答下睇下有冇一個可以令我釋懷既答案 唔洗咁憎立場

依家好心痛 好撚嬲

義士既大伯有野要講：

係咁既，我係相中人既大伯
本身係電視睇完CCTVB張相我認得好似我既侄仔，但係唔太肯定。
岩岩睇fb 立場新聞有個post 成萬幾個like,有條愛國愛港既藍屍whatsapp send 俾我，而家睇完呢張立場提供既相，我就更加肯定係。估唔到佢原來係甲由黎既，我要去舉報佢

pull

有時都真係幾迷惘話哂大家同路人 點解班黃衛兵會咁樣 一唔啱聽就批鬥

嬲死咪？ 黃衛兵你都用得出？ 到底而家邊個文革邊個

做錯野都唔撚屌得 一屌就五毛分化 咁都唔叫黃衛兵？
咁你咪解答下我囉

起底>BLOCK>不推文

既然道理係你地到 咁不如直接屌醒我？

咁佢事後又blur？
其他傳媒都有blur？唔通其他傳媒無立場咁多片同相？

比人屌完 認錯打返格 完事
係連登先有班人仲死撐緊乜野真媒體係中立乜柒

從剌狗手足看black bloc重要性

每人一個吊post ，點解咁順風

打唔打格仔都唔會憑張相捉到人
今次係有人篤灰

走啦屈毛黨

個手足係比人篤灰，關立場咩事
報點陣就打晒飛機讚手足好野，比人捉左就批鬥媒體？
你個智商淨係岩做五毛藍絲
冇屈你

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

咁今日咁多個屌立場既po
唔爭在多幾個
係咪咁既邏輯?

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

成個post都係你班垃圾互推，等我一次過block哂你班撚樣。番大灣區共享榮耀啦

多人post咪姐係立場行為引起好多人不滿
多人屌就等於帶風向？
咁義士被捕大家開post支持又係帶風向呀？
多人開post屌中共又係帶風向呀？
定黃圈係唔撚屌得？做錯一屌就等於帶風向？

走啦5毛

你岩, 你係分化撚

順手BLOCK 埋

仲睇立場？睇熱血時報啦

傳媒應當保持中立，但係如果獨裁國家入面錄得片段成為政權殺人證據，傳媒有部分責任。
好簡單，有線中國組都會幫人打格啦。

。。

手足好波同立場on9兩者有衝突？
我係講緊立場前後矛盾wor 唔打格仔 等到被捕後先打格仔
邏輯有問題 仲好意思講人智商

唔啱聽就block屌黃圈就一定係分化
好民主

起完底，五毛

成個過程得立場一間認到大頭？確認啲親友係睇立場認到人？on9

AFP自己出嗰陣都無blu啦
俾人告嗰陣已經係疑犯咁緊係Blu

唔比屌同路人， 專重前線手足既決定

屌人就係分化 香港人幾時先會進步

咁AFP依家有冇del相再blur?
我咪話理解新聞中立 po高清大頭相唔係問題囉
個問題係立場既行為前後矛盾 po完高清大頭、係手足被捕後反而po返張格仔相呀嘛

最攪笑就係收咁課金都仲話立場係中立先好笑

分化五毛bye

咁你想點？ 燒左立場佢 你個心順番？
唔好講到手足比人捉100%入立場好無？
假設你唔係， 唔代表其他人或有心人咁做？
我更聽到話咩立場無左咪其他頂上lor
咁樣講，我唸無野好再講嫁啦
大家等收檔啦

龍門難食=分化

邊個先係黄衛兵

咁你點肯定佢冇份睇咁高清既大頭相黎認人呀？

五毛 拉

認錯道歉改善囉 唔會係靜靜雞del相再係人被捕後po返張打格相就當冇事發生呀？

做錯野唔屌得架？我由頭到尾都冇講過係手足被捕係100%因為立場 我係講緊佢地既行為前後矛盾姐

根據child登定義 我係五毛
有錯就屌 有錯就認 點會係黃衛兵呢

只有支那先要證明自己無罪
香港告人係要證明對方有罪

得喇得喇
9點準時開工
po高清又屌 改返做重格又屌 做多左收唔到錢架

起底 上一頁

熱狗

樓豬運動其間昏迷至今先醒返開post?

我都冇屌佢po高清.....咪話理解同尊重新聞自由囉
依家係立場自打嘴巴前後矛盾喎

哩啲冇矛盾
佢開頭只係無數路人之一
依家俾人告出咗名
變咗被告+公眾人物
就應該blur

lai

屌你班藍絲一定日日mon實立場黎睇啦
明明CCTVB都一早有片
係咁帶風向屌鳩立場仲話自己唔係五毛分化撚

上年7月都一早講過記者從來都唔係自己人
所以點解出親去都一定要包實
傾戰略嗰陣要避開記者

捐錢俾立場都係因為佢地唔似CCTVB咁會歪曲事實
btw 拉＋blk 單機啦 五毛

其實點解仲可以咁天真
啲狗靠呢張相拉人架？

你呢一年訓咗？定啱啱放監？

我都係等睇連登出post吊到立場跪地奶算啦

唔知立場有冇PR部幫手回應呢？淨係知好多藍絲做鬼帶緊風向，例如我老豆...

點樣自打嘴巴?
就算佢而家改重格都係為手足好
唔通改完害左人?
咁TVB唔屌走黎屌立場?

認同樓主 認同新聞要不偏不倚報道 但係原來可以打格仔遮大頭咁係咪可以一早做先 打左格仔仍然係不偏不倚嫁 係咪可以防止下次同類型事件發生

利申 五毛 分化撚
屌細力啲

尋日cctvb 直播個陣又唔見有人開post屌
一見到立場就係咪開post屌，驚mp立場唔執，錯橫錯，咁你係咪要推到立場執先滿意啊
由上年開始都知記者面前要開遮，佢地會影相直播，成班pr冇出過去，唔知啊

路人？開頭已經係「嫌疑犯」啦喎
紅媒影人大頭又有冇問題先？最多變咗被告之後就blur返相喇

用非專業嘅編採角度嚟講少少立場唔打格仔嘅相（不專業版）

我唔肯定，所以唔會屌咗人先
簡單邏輯黎

我同意
咁立場係被補後又blur相既意義係咩？係手足被捕後想歪曲事實？

高清大頭bor篤灰都要睇相先篤到

不推文回覆

嫌疑犯唔撚同被告
依家全部人上街既都係嫌疑犯
係咪全部blur哂
但直播及其他媒體都係會照出見樣
請問咁做有乜意義

分化撚

屌刺狗手足都要死攬立場呀

真係想討論?
唔同嘅相黎, 你自己比對番
點解會有唔同做法, 交畀立場回應

有黨安法咪一鳩樣你瞓撚醒未

你講唔肯定都係自己呃自己嘅啫
咁多相咁多片，最高清一定係佢嗰張
班狗會唔會唔知有呢張相出現呀？
成個耳型出晒嚟喎
係法庭係會認埋耳型架

我第一次見有人會係幾個人舉住相機拍攝情況下刺傷人
呢d情況同拍劇有咩分別

你知我知單眼佬都知
你要將嗰位攞刀插狗手足同就咁上街遊行既人相提並論我都冇辦法

btw要計既話又唔見岳義士被捕後blur相？

你有冇睇過張相
佢影撚到拮狗嗰下
有腦都知出呢張相會害撚死人啦

仆街死啦，5毛

番去播歌啦on9

認真Post 一人一首扑野時啱播既歌

🥱